大家會點排吉卜力工作室的top 3電影?

1. 千與千尋
2. 哈爾移動城堡
3. 風起了

幽靈公主
龍貓
螢火蟲之墓

千與千尋最好
天空之城第2
龍貓個人最鐘意但內容悶 第3

1千與千尋
2龍貓
3哈爾移動城堡

1. 千與千尋
2. 幽靈公主
3. 風之谷

配樂：
1. 幽靈公主
2. 天空之城
3. 哈爾

紅豬最好

百變貍貓都幾好呀

紅豬首插曲

1.千與千尋
2.百變狸貓
3.哈爾移動城堡

1.千與千尋
2.千與千尋
3.千與千尋

千尋
其他普通

千與千尋
天空之城
哈爾移到唔到

每次睇完官崎駿啲動畫個心都會好空虛好唔想完

1.再見螢火蟲
2.千與千尋
3.夢幻街少女

魔女宅急變

配樂嘅話天空之城應該屈機

1.幽靈公主
2.千尋
3.夢幻街少女(個人最鐘意 )

風之谷
哈爾
紅豬

千與千尋
哈爾
天空之城

首日文版Take me home country road幾正

我到而家都好鐘意首歌同月島雫

千與千尋
貓之報恩
龍貓

千
幽
風

唉揀唔到 全部都好鍾意

再見螢火蟲好似唔係吉卜力喎

原來都有唔小人係鐘意紅豬